日本留學

學校喺心齋橋
我想問邊度租樓平啲
同埋平均一個月要幾多錢係大阪
如果自己煮飯

平既話應該大國町果邊會開始平
大阪市內越南越平
不過治安都相對地開始差

感謝你

治安點差法

黑社會

大阪平到仆街啦 洗咩諗咁多

God

Hi 大佬，我得7000hkd每個月

交通好貴

大國町既話行過心齋橋4個字左右
一係買架單車

大國町治安ok?

唔算好

咁點算好

要平定要治安 自己諗諗
之前搵屋果陣見平既地方通常治安唔太好

我係由京都搬大阪
搬果陣我host family其實唔recommend我搬出大阪
因為佢地覺得大阪治安唔好 尤其環狀線沿線
不過我住左就快2年 好彩冇事發生過

※住緊生野區(鶴橋今里果邊)

我寧願安全

我六千一個月連埋租
住西成區

6000
港紙定YEN?
我5萬YEN租+水費
不過最近個站有晒JR近鐵地下鐵 都算方便

六千羊？

西成區要6000港紙都好貴下wo
你住緊幾大？

六千包埋租
明唔明？

巴打係指樓主1個月得7000hkd
但巴打可以6000hkd生活連埋租？
sorry 而家先明到

係

搭單問下平野區治安好唔好？
係咪算係鄉下地方？